2月中有兩星期大假 去邊度好？

想做D特別既野 有冇巴絲打有特別既idea?

玩下聖誕icon先

冇人有意見？

去滑雪

日日去世宙嗰面

諗住去東歐行下但係凍 我呢啲廢青有啲淆底 未試過冬天去歐洲

去邊滑好？

同樂街

去過英國
好撚凍

泰國3p

ladyboy點算？

放大假就返公司探班啦
又可以拎正牌唔派手信
增加你身為社畜對公司既歸屬感

2星期wor

多樣嘢揸手，試過翻唔到轉頭。

睇skyscanner推介冬天去突尼西亞好似幾好

格魯吉亞

去長洲避世

係？有咩搞

有冇介紹

我都係得個諗字

2月尾都放大假 見到果排澳洲機票好似幾平